活著何求 千萬不要自殺

如果聽日去元朗跳樓自殺，救唔救到香港?

見到烈士自殺，我都想死

之前開過類似嘅po

願用王騎條狗命換返6個烈士條命

好好笑？

活著才能反美 反美之路需要你

認真

如果用丙朗換？

係 條on9大事大非開撚埋d膠post搏like

心水清

大家一場朗迷
王騎開聲挽留

呢條能樣一日係波台唔知開幾多十萬個POST

快撚d死 條友除咗copy新聞仲識咩

我都唔想佢死
作為美斯球迷少咗一個c朗拿度球迷同我鬥嘴都好撚悶

牙蛇好意大家心領

朗迷花迷connect

唔理真假，呢d情況一定要求
生命來

冷靜D

連自己都救唔撚到講咩野救香港 收皮啦